一人一招識人開場白

歡迎出招

突然之間想起你

哦

你好靚

Hi

喂撚屌

你喜歡孔子嗎?

呢個有啲新意wo

有冇睇金庸

有冇兩蚊借來搭車

大家好 我叫阿輝啊～～～～～

大家好 我係阿輝啊

你個樣好似我細佬

小姐
麻煩拎個身份證出嚟睇下

喂傻西
(條女另轉面)
我叫緊我自己wo 你望過黎做咩 係咪暗戀我

自大狂

上面有啲睇到想報警

係咩事？ 邊位報警，麻煩身份證唔該

同啲mk街童有咩分別

Errr...errr.....冇野啦

屌你老母 芝士漢堡屌你老豆，縮埋一舊 屌你家姐，落雨擔遮 屌你家姐，快過火車 屌你呀爺，笑口畸畸 屌你呀嫲，泰國喇嘛 屌你呀妹，碌柒崩潰 屌你阿哥，好過渣波 屌你屎忽，化痰止咳 屌你個仔，屎忽扭計 屌你個咀，刷牙唔用漱口水 屌你老母西，薯條麥樂雞 仆街冚家剷，來個豬柳蛋 魚柳包免費，我頂你個肺 屌你老母西，賣佢去做雞；切你老竇柒，擺佢入絲襪 屌你老母 芝士漢堡 如來佛祖 海綿寶寶 睇我唔到 花花草草 正一墳墓 燒你數簿 蚊你條毛 搞你阿嫂 留名走數

新年快樂

好撚難wo

想渣你

厚面皮mode: 小姐 唔好意思 雖然有D唐突 可唔可以比你電話我?